連登巴膠怒屌rpp暨恥笑工賊封屎水站頭一秒專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

lm

R730（歿）

荃灣個改動應該無咩特別

多咗V6X行39M
啱嫁啦

唯一一可能39A荃灣站直達荃灣西站都無

如果將軍澳有車直去何文田就好lu

南區大執薄扶林線屎水誠意俾人小之作

調景嶺有

FF 795系佛光街斜路屌上五幹

大執定大執笠先

Why not both

兩者都一樣 區議會俾人小爆

屎水：區議員都就黎比人dq 理撚得你

爭南區 中西 灣仔 離島 荃灣 老母

新巴提出取消590

４黃竹坑

590算數啦
齋keep上繁

90兜海怡就比你cut

據中西區RPP，新巴計劃早繁後，延長4至黃竹坑，並改為黃竹坑至交廣雙向，同時城巴71取消早繁後所有班次。

我個區議員對rpp一啲興趣都冇 出咗成日都未講 屯門嗰邊已經開片

屎水 : 唔撚稀罕你海怡吖 落地底啦DLLM

71收新巴價仲要入華富 真係你搭埋我個份

嶼巴玩東涌<>迪士尼呢吓識玩

城巴B5會唔會全日入老鼠樂園

屎水創意同幻想會嚇你一跳

2021 - 2022 年度離島區 BRPP（附中環碼頭區 BRPP）

FF 90拉上利東順路入海怡兜圈殺埋97

薄扶林道冇我想像中咁狠

上年ban左嘅75 97行海皮又提 無創意
仲以為75 72A 會二合一

其實唔會 當區區議員連落海怡都唔比 上利東會小到上屎水來回地獄又折返人間

75 97行海皮只限一至六 九點前

590終於死

都幾肯定會ban 幾點行海皮根本都係陰乾

屎水幾時將全部E線兜晒入東涌北

海怡：唔撚稀罕你屎水吖 落地底啦

陰唔陰乾都好 30分鐘一班根本嘥鳩氣

除左592 其他有車就上無車地底

37A裕雅苑去東涌站
2減班
S64X飛航膳東路

留名睇下年E22兜埋入東涌北

屎水皇恩浩蕩香隧BBI 但係又唔執好d班次
鬼有人企收費廣場同你食風轉meh

E22相對好好客喎
22A啦

早就應該啦 上年咁cut法都過到就預左

所以不如執柒曬佢搞71半直通盡地一煲

真

所以咪迫機場同市中心客比多兩蚊搭E22A

屎水E線做得仲閪過南區

E22A班次，無車地底見

何止，$6喎

龍運無鐵競爭，算有良心

唔兜到E線班客怕點焗人坐A車

有肉食嘅區都搞到咁 真係無眼睇有d車執返直條走線就有得博 唔執 再嘈車都唔L開

屎水 : 情願趕客落地底都要做東涌北

吓 起碼有車先
隔離聾混車都唔撚開喎

37A不如去埋滿逸

南區都算 起碼仲分到邊條去邊到
E線真係亂過閪

趕客去973咩
又係等到2046

咁南港島線沿線班客真係用哂對腳投票，無法
就算592都跌左兩成客......

A線都唔開胃

公道啲 人地聾混都有車開
起碼冇將堆E線兜晒東涌北

其實5X 18P個case都一樣
點搞點快 快極都輸鐵

其實有咩用
機場去迪士尼都話

E31=東涌版265M

睇返新城過去改線歷史，呢類改法就算唔係全日，都係陰乾/殺前奏
好肯定75/97呢組會變40/40M咁會變RPP常客

人地都係另外開E32A E36A

其實E32A開係因為E32全日兜東涌北過唔到先提出

開條豬頭骨拼盤E36A真係算好有良心架啦

赤柱西環 位位$14.5 都唔fat fat 真係好神奇

荃灣兩條E線，唯獨無去後勤區
A31正常班次、車程、車費同東涌轉去機場差唔多

岩岩諗到都仲有595既

但反方向好平，$6.5
同埋973由西港島線通就變RPP減班/重組常客就知幾差

上年RPP先同260一樣話提早尾車到8點

其實黃竹坑真係唔夠客但係其他區都真係唔想兜入去

請善用E32A轉乘至各區

E11系開４０分鐘一班笑撚死
仲要開幾廿條分支玩殘啲魚

屎水其實明唔明 倒客容易執線難
71縮咗上環咁多年都死唔去啦
其實執柒40 71 75 97唔係問題 公道啲做番好4 7 71 91咪得

香隧致命死因係塞車

我意思係，屯赤開條豬頭骨拼盤
都無搞鳩其他現存E線

40/40m

呢組直頭常客，之前連續幾年都見係RPP

71 可唔可以轉型山道特快 救一救

半山又同23重複太多

華富又唔係咁多人坐

A46果D係咪因為已經通過咗，所以唔洗再提？

出現左瑪麗個轉車站個補差價轉乘，佢只會叫人轉4X/90B/30X

攞71啲車做973P收正價囉

由 8/3 起，73P 開辦回程。

黃竹坑去瑪麗無左71應該點搭

回程條路快過去程

改坐新4仔...

4轉48

其實37A/B係咪真係咁多人坐

要兜華富...cls

屎水咁玩不如將堆E線全日兜晒東涌北算啦

973P死之前擺深灣喎
就算經山道落都經瑪麗啦

食花生睇平田個區議員點交代88X單野

除非置富居民 否則都係見車上

呢個地理問題
之前已經講過，南區地理位置唔一邨一線會好兜，但係一邨一線而家又唔夠客

而家善水經營環境下，南區只會減車而且減走左果堆一部都唔會落返南區
當初75取消換72A 15分一班可能有so，但而家取消75都好肯定72A頂多只會俾20分一班

咁黃竹坑去瑪麗的話要兜華富的確係替代服務

之前去行山坐37B真係好空

In case 觀繞塞車，有位坐嘅平田又贏

相信75 97壽終正寢後會有幫助

勁多人坐進智

認真屎水E線驚嚇過南區

南區有排執

進智好啱呢類線

講到40/40M，精神病院特工已經講今年又翻炒40/40M重組

而家呢個客量下，用小巴營運真係比大巴好...

973送個雙向

特工

其實4/71重組，4仔唔加車仲做到現時班次？
同埋佢理由話同4X易d回程班次，其實4X一日係循環一日都好難夾到

其實973唔咁疏車嘅話係有得做
唔洗班班入曬赤柱 南區條線直過970X 尖咀又獨市 班次咪咁惡頂就得

邊個唔驚香隧老母
171 減班 我覺得已經輕手左 部份時段客量係幾肉酸

33B:荃灣西站-油塘,經觀塘道; 不經九龍灣商貿區及觀塘商貿區
往油塘:06:30-21:30(六日)
往荃灣西站:06:55-22:05(六日)

93K
平治街上何文田步行+搭lift也不是太遠

40準備收車

40下繁又要入長沙灣

要食1-2部車先得

好似仲係攞５部行

不過 E32A真心疏

咁嘅話796C九龍醫院落行上去都計

官方寫法唔加車

以東涌北人口繁時１５ 非繁３０算係咁

某程度東涌北同東涌西同圍城幾似 典型睡城

咁67了
又借機減班

南區去到邊收皮？

最慘係呢兩個地方fight多D服務嘅同時
因為現存E線或者同A線嘅利益衝突嘅原因
係必然會搞鳩其他人嘅利益

早繁冇改線, 所以唔洗加車嘛

九巴遙控車賣晒

吓

33B 六日 only

係喎

得返龍運兩日冇晒

碌到美孚先上公路 好趕客
荃灣市中心搭33B快好多 係站位無40咁就腳

黃竹坑/海洋公園已經好夠

西站 楊屋道咪又33B方便

CLS

慶回歸

呢部真心
像真度差

琴日美孚900分換左1:76 BL@29M

大河道 眾安街站位 太方便
係正天橋出口底

岩岩見E21A旺角站排到40人心諗咩事
望一望eta 原來屎水收到30分鐘一班

屎水條20 A可以收皮了

HR1918 賣哂未?

40真係鬧到口臭
夠膽講句飛起美孚都已經好睇好多

星期六日 荃西去東九叫3飛，如心40P、西站33B、西站屯鹿線鑽石山，LM精神病院290系後再多個33系、40系月經post

唔係點迫你比多兩蚊搭290

好心40P上大河道天橋加停大河道。荃灣站，平時西約出到大河道坐滿窗口，行山可能快過長沙灣特班
之後條長沙灣-觀塘碼頭線，改係美孚開取代40

鳩talk藍屍精神病人 寫完篇文都唔知up乜仲話自己係大學生

意外獲得區內客
呢句已經笑撚死人

Sor㩒錯負皮

40行美孚都算
上錯下繁長沙灣特車賊船先大獲

介唔介意講邊區
元朗嗰班我見出咗一日先講
有個仲要share 膠托 link

話說今日尖沙咀嗰單嘢未搞之前嚇到運輸署呆咗
要開個緊急會議

元朗好似得屏山南有整圖
而且佢個區

屎水967/967X/969/N969垃圾建議完全冇人提

背靠機場同有晒3個地鐵站已經好唔同

弱智真係有樣睇

縮短慳返既時間可能真係夠加班行

唔塞車 33B應該最快
送33B車尾 直接黨鐵見

LM 33B全日取代33，33兩尾見

天恒王伯都有

回程硬食荔枝角內街仲趕客

岩岩發現590繁時竟然仲有44%
但都敢CUT撚哂佢

工賊會又做到野

睇Facebook就知
啲人係盲撐佢

之後真係改咗線就仆街
但可能都唔會，到時就會有人彈出嚟話雖然耐咗但起碼上到車

今日天恆肥仔先整圖
天南我見得窮欣嗰個有講

肥仔先慘
六年前已經屌N969
今年再要屌多一次

送都唔要呀

好正路，非繁客源集中哂係觀塘道

去金大仙/彩虹都話啫，鑽石山就要行10-15分鐘

如果由葵芳/葵涌去彩虹以東直頭揀都冇得揀

真係好憎架長沙灣賊車

幾時先有RPP殺鬼咗嗰幾班賊車

967同969夜晚出城合併我又覺得情有可原
始終夜晚出城客量都唔多

講到屯鹿線，全線開通後
我識人住馬市返荃灣會話試保鐵 受夠條40x氣唔想再搭

地底/觀荃

叫233會唔會好啲
33同33B中間夾咗冇關係嘅33A

講就講到好大

荃西-沙市66同城隧線車程無差

條40E幾時開

因為Deadbody黨某議員

全線通車

我都係咁話，不過合併路線可唔可以整到接近E34A咁行

死都唔會搭鐵

觀荃/九荃

當X6C都作得出嘅時候唔駛旨意佢出啲有邏輯嘅冧把

如果青富苑果兩條線比屎水投到都幾搞笑下
大把花生食

站位問題掛

X8、8X 符合數學幾可美好

當佢長荔特快坐會開心啲
依家有 33 290 唔搞好過搞

咪係 坐40去長荔真係好撚爽
長荔除咗呢架全部都係彌敦道長沙灣道

我諗無辦法啦，而家乜鬼都招標（33又唔見佢招標）

好難先搵到條6C叫做路線似啲，雖然服務範圍完全冇關係
咁冇理由話係6C特別班次然後叫X6D或者叫X2A掛

不過其實叫6E就解決咗個問題

咩事

最好 反正4字頭 73x 278x
狗西條條都做到撚客西樣

去灣仔一定快過地底嘅
金鐘起碼等唔知幾多班車

唔好問香港人點解要保鐵
應該反問巴士公司服務點解可以差得離奇 令到乘客用腳投票離棄你

依家仲兜過當年264M
不過無辦法，夜晚去港島無客，有需要又趕時間就265M/269M轉968

完全唔明點解唔直接拉6X去九龍灣就算
夾硬開多條新線出嚟
個名仲要唔三唔四咁
唔知想點

應該反問兩邊有慣性收視，洗乜進步

呢啲嘢要問返運輸署

40x真係慢到on9
烏溪沙碌到去禾輋瀝源用半個鐘

道路網問題

就算之前建議唔停亞公角都唔會快好多

華富邨肯定反枱

多謝容先生

遲下沙中線過埋海, 金鐘再等多十幾廿班車先上到車, 唔知590會唔會復辟

google 建議行獅隧最快

上到城隧8個字走唔甩
試過大中 馬市同時間上車 我到城隧 0x仲係源禾路

老母出緊
其他區其實都知道得七七八八

老母邊區

觀塘

一係澤祥街調頭
但都係非繁快到

老母區比其他區揭得七七八八

仇B

淨係知有14B特車
樂華去油塘

唔關佢事啦
直行都係要落石門
你話唔落石門就真係快

老母區我有

呢句真
兜澤祥街又係得非繁有著數，繁時埔公都係塞死
兜紅梅谷路又要食燈
兜沙田圍路又快唔到幾多，仲隨時被富豪大帝騎劫
淨返就係而家行法

係咪好葡萄呢

富豪大帝點騎劫

30X改行楊屋道德政

43x咁行lor

淨係改單邊

43X幾時行沙田圍路

照比上嚟啦

識有人住荃威喺度瘋狂屌個安排

I mean飛左源禾路上城隧

照比上嚟咪益咗精神病院班人

4X 應該會再延長尾車
4真係拉都分分鐘要繼續兜華富
華富都差唔多重建 依家提都正常 不過肯唔肯係第二件事

30x坐過一次荃灣站去佐敦都夠

依家如心uturn咪又差唔多

日常坐多啲
荃景圍班友個個投哂票用39m/綠van 轉鐵出西九

咁依家撚有打劫43X同A41P咩

鐵快咁多

不如6X拉去九龍灣好過啦

982x咪想打劫

Source

下繁經馬料水直入恆耀係有著數
入源禾路一樣要塞新城市段埔公

根本個安排就係戇鳩
E11A：直頭咪撚去機場淨係做東涌好過，E11變返全日
E21A：應該分拆一條淨係做東涌北另外一條做東涌南

北角 都有幾條關
18/18P重組 603A回程
8X 307P減班

X8 8X

就算係230x，客量一樣唔多掂
你係狗西 都放棄30x 全谷39m好過

呢幾組問題應該唔大

終於早過沙田

234x就幾好

其他嘢出晒

咁286要入大圍上青沙根本就奇怪

兜嗰條係682B
不過本身行沙田路都唔快得去邊㗎啦

究竟36去迪士尼嘅意義係邊

唔奇怪 富豪咁入青沙已經最快

sor記錯

240x咁入會快啲

鬼咩
收多七毫子仲要落美孚
荃灣三大私樓群
真係荃景圍服務特別屄

回程咪又要兜大圍

比屯門人用

但係唔停大圍站

唔知
有得拉去機場都話
話時話R33係咪都應該改行屯赤

屎水南區睇頭
4 拉黃竹坑 呢個覺得一半一半 加返一兩部車可能得
75 97行海皮 ban硬
cut 590 都係一半一半 可能會用90落海怡交換
不過個結論都係肯定會俾人小爆 咁搞薄扶林車

PFL應該無乜得點郁

得幾班 點夾時間

行海皮佢話係商量完既意見
大大條590都話比你聽唔work 擺明係踢左出去之後cut淨上下繁 之後收皮

91基本上都唔可以執 因為佢做成個鴨脷洲去西環
90B就做山道特快 都係唔搞得
7號做石排灣香港仔瑪麗 多魚搭 唔會掂
37系都唔會搞 一搞兩條都要改 無so
得返4/4X/71 三條 4X原本想改堅離地特快改唔成
4/4X/71 返南區基本一樣路 係唔同總站姐
但係呢 最應該改係43M 兩頭唔到岸咁
起碼都港澳調頭但係咁樣又回唔切車

其實全部都唔係招標
只會係運輸署點指兵兵

不過青富去將軍澳條線的確似係屎水出品
但話唔定爆冷俾返厹呢

其實海皮真係得返工客 但係灣仔內街係全日都有客所以除左70做香港仔特快行海皮 其他都要兜內街

其他都係其他區長途線喇
咩88X 33B 62X/259D 613A 608P之類

P.S. 估唔到14B上榜唔係減班唔係拆樓而可以係加特車

正常
海皮得會展有時會有人
根本就冇其他嘢行

屎水嘅a車一樣兜到暈

返烏溪沙先正
晏晝放學時間
禾輋瀝源開始一堆學生+買餸呀姐
逐個站都一堆人上上落落

要食暈浪丸先好上車

路權版busccation

源禾路轉落沙田鄉事會路等幾轉先過到燈先和味

仲末計40x 43x班次都西，0x非繁可以開15

賊車留比40a做咪算
厹收到日日都唔同時間出賊車，想避都避唔到

試過搭尾車去到沙中都要23分鐘

肥仔真係忽上腦
為咗保住總站搞到要兜大圍 攬炒埋啟田藍田邨

究竟36去迪士尼存在嘅意義係邊

上個禮拜搭咗下繁二車都幾多人搭

都唔會做到D咩
唔通咁厚面皮反對上年自己提出個反建議咩

當年嘅48

佢喺藍田Facebook Group仲講緊話88X好多人搭，話朝早8點鐘落去睇下就知

咁11X朝早夠多人搭㗎，咪又係過咗10點啲客已經唔見晒
88X仲要係開30分鐘一班都梅過梅菜

秀茂坪和樂嗰啲間唔中都會講下係朝早多人only
啟田表示睇唔到，總之多人搭，但唔會講淨係得朝早多人
更加唔會講會唔會朝早有特車平田開

其實如果當初590A 企硬唔cut 嘅話
可能今日唔會連590都cut埋
起碼590A 縮去灣仔繼續有客 分擔592
590 590A 90可以有清晰分工
590 中環特快
590A 灣仔
90上埋利東先出鴨脷洲
夾好隔10分鐘聯合班次 其實應該可以同鐵鬥

總知今舖通過個方案
藍田就真係求仁得仁
拱手相讓條綫俾油塘

想知16平田特車cut咗咁多
星期六cut到唔知發生緊咩事
啊區議員有冇出現過

本身88X就開壞個頭
大大個藍田山碧雲道遠離黨鐵都唔做
就打九龍灣觀塘主意
結果兩頭唔到岸

其實16平田特係咪本身使用率都好低
反正平田有旺角小巴

呀議員倒不如爭取16平田特變16X平田特好過
反正去16條綫15都做到
又合乎九公提升服務收費主義

根本佢自己冇諗過自己個建議有咁明顯咁大問題

反提出88X一開二咪冇事

住炮台山根本唔會用到603a 呢啲線只係畀區外人過嚟返工

係18叫做有用，但係只係改正幾年前重組嘅錯誤... 當初西港島線開就唔應該搵炮台山笨，嗰三個站關砲台山咩事，搞到中上環冇快車返北炮，真係多撚謝...

18P西區應該會出吓聲 面子問題 始終少咗條快線

其他就梗係問題唔大 都唔關我哋事 係區外人過嚟返工

我都諗唔明 畀著以前TD肯定叫你求其搭架車去東涌站轉地鐵

有清晰分工但係客源太散
用咁多車做咁少客都唔係一件好事

整咗個轉車站 都預咗佢摺埋75 97嗰啲去中環嘅平線焗人轉車

未有耐夠客拆線
最多要求加一班平日朝頭早平田起載特班

病院：4仔拉黃竹坑食曬71非繁，會唔會下年23拉華富食曬40/M

23拉長食40我又真係想睇

16係俾人落觀塘

反而23拉長有睇頭
因為薄扶林道一帶係冇車落去銅鑼灣
最盡都係灣仔

AMS：我條31仲蝕得唔夠甘

香隧老母唔生性 講乜都假
而家陰到半粒鐘 根本同cut線冇分別
仲keep到條90咪算係咁
就算綠頂36X 39M都做唔住

$15蚊呢

拉到去華富好似拉得太長喎

28S？
經半山太長喇，例如經西營盤令5X可以改動

可以睇下置富37X點，同埋數碼港10P夠唔夠

A車兜得嚟仲要貴E線20蚊
市區頭幾個站上車一樣要預個半鐘

噉我想睇北角18P變返水街多啲

置富鍾意37X定40？

踏過一次18中環入炮台山
其實都唔慢
點解個時會俾人cut

挑戰卡佬膀胱
如果真係成事會唔會拆條23X 下繁做瑪麗 西閘然後直屌老銅

冇挑戰膀胱咁誇張
置富去蒲飛路三個字乜都夠
問題係23貴過40一截呢個難搞

厹雖然唔想做葵青，但肯定唔想比屎水插旗。

到時肯定又一大堆轉乘

屌當年話開23X(蒲飛路<>筲箕灣）區佬贊成
跟著善水自己縮沙

最好唔好坐厹司車
獨市生意厹司完全唔會放心機去做

根據容生，經源禾路、亞公角街可避車
飛走兩段非繁快到5-10分鐘

37X完全唔關事
37X只不過係37B的山道天橋版，唔入華富，唔上半山，天樂里就收檔

唔係天樂里收檔 要翻翻去置富架

我意思係37X去到天樂里就入香隧翻置富，銅鑼灣都去唔到，同23冇關係

唔係跟37A返去咩

sor膠左

其實36 假日可以開多幾班
白芒都有唔少人行山

擺明借西港島線過橋
同埋嗰陣北角砲台山好多區議員都係建制 開曬綠燈

遙控巴士返貨

63X skip美孚都可以收皮

做得蒲飛路就去埋瑪麗啦

63X來回程改經荔枝角道
60X一半班次改行西九龍走廊

而家有33X就冇必要去瑪麗啦
除非瑪麗去炮台山好大需求

1A尖碼調坑，K廠V6X又有著落

M47又係借西港島線過橋

無論係波箱, 安全帶定電子支付, V6X都好似唔啱1A

幾時黎屯廠交換Voith 3atenu

薄椅最啱

而家都無

美孚都嘈 唉

美孚嘈乜鳩姐
藍地嘈就真係可以原諒
因為人哋真係得呢架車去美孚
仲要本身成個青公交通都好撚差

仲耐過去屯門

所以最好分拆60X
63X行荔枝角道比藍地有車一程過出長荔深

將57M瓜分加密66M、63X、62X，屯門河西救河東

屎水赤柱創意無限
好似建議Cut 黃昏6A 變幾班6X砲台開
望落好似會過到

36A改循環同將佢殺線有乜分別

14 > 6

換d 水塘車去九廠最岩

雖然好想睇到呢日
但俾人bam過

朝早6A好正行峽道直落赤柱村又唔洗兜馬坑廣場又平過260
而家郁回程都應該會過到 反正炮台都無人上 係無左幾班快少少嘅車咁解

全日特快唔使碌長沙灣道喎

其實迎東同裕雅行出迎禧路都好近 點解下下都要將成堆線兜入去

定還是係鋪埋路比遲啲填海區

拎59X 58X 67X 車開咗條54區直達尖沙咀跟259B 行
收費都係跟259 B

Link?

60X根本過密，用車仲多過68X+268X，抽黎260B全日不過份

邊個

想62X全日，攞60X加車就fit晒

加落62X好過啦市中心開30真係笑話

vip 區 又話唔夠車落旺角

60X咁鬼密又多位剩，減兩三部俾62X加密都唔會覺疏咗

九巴應該想減61X比62X多啲 位位收多$2.7
62X全日暫時plan咗2021Q3 咁啱就係屯鹿線通車

九公憑咩覺得61X會輸開心農場唔出事應該贏鐵喎

睇下個需求點啫

$20利是

需求問題

其實40/M不嬲都唔多華富客 有幾條魚會捱半山落灣仔
作用都係沿途流水居多 但開咗鐵之後冇曬上山客 真心留一條夠

40M同43M合拼有無得做

吓 兩條唔太關事喎
43M已經變咗域多利道社會責任線 由佢擺到發霉算

繁時61X都好爆吓 非繁20應該夠做嘅

法唔法國73X越嚟越冇效率
以前覺得好快，
呢排搭一次出荃灣搭到躁（仲要係晏晝）

40M行半山去灣仔中環，翻華富
43M行域多利道去堅城石塘嘴，翻田灣
大纜都扯唔埋

62X 10點前維持市中心總站
非繁抽61X車去做20分鐘一班 61X減班 啱啱好

試吓叫AMS開條481大埔分支爭食囉
最好連埋20系BBI一條龍

43M 條走線垃圾到有人提不如比347做
347 位位$8.4 fat fat

等緊雙向
下繁都未有，69仲想爭

封尖碼站頭封得嗰幾秒
巴膠追尾日熱狗/JD4215佔領尖碼都耐過佢

1A相關活動都搞左好多次

和宜合道頻頻停車無效率
眾安街48X、49X齊停，48X上幾個就明

開多條拜山線去東區

巴士線站無特別，
有勇就封旺角亞皆老街/旺角道十字路口

你想講南延1？

剛剛喺沙田等263,有個輪椅客等司機開閘，個司機1分鐘都唔落車，然後個輪椅客眼甘甘睇住架車關門走人

上繁開條青沙線跟980X入青沙 然後跟38B去葵興站算撚數

會有3條北角碼頭-華富線（未計進智69）

畀我都嘈 人人為己

南區rpp

全部rpp出齊

出咗43M縮短

未有荃灣

全日又真係閔水啲嘅 除非摺埋18X焗人畀13蚊啦

11.6姐

94A斬淨返學時間
97A成條斬

43M減班

33R

成份都係cut線
與其不停節流唸吓點開源啦

高樂整個回水機+18轉乘

你想點開源

屯門都冇

33X

精神病院有

其實都係嗰幾樣
33X雙向 甚至食18X
77X全日化代77等等

77要幫手做2A流水 同耀東電梯

講得唔夠準姐
新線既然代得77 就會上埋耀東

叫2A自己唔撚脫班咪無野囉

2A係衰班新人亂9咁舞啫

仲有過海
做好671X X970 973P
仲有善用黃竹坑天橋

美孚叫佢哋落黨鐵啦屌佢老母

幾意外94A會斬
至於43M搞到仲疏過971 唔知醜
不如正正經經開返43X啦on9

關59x咩事

買多幾架E20D行士美非路

過密

拉30X去人流多少少嘅地方

太多屯門車塞死喺長沙灣道唔係一件好事
俾返啲位遲啲青沙行好過
更何況有轉車站

其實士美非根本行到雙層
無記錯3年前南港島閪冧 KET<>OCP shuttle 嘅城記豬都係行士美非

部分非䌓係
例如9am返屯門7分鐘一班
成車5個人返去

不過繁忙時間唔應該咁偷車

睇下54M堆片
真係無咩位行唔到
除左少少斜之外

不過香港仔水塘仲斜啦

復辦46X其實仲有so
只要灣仔行返內街就夠
即係山道直達中環碼頭
跟住政總>會展>檀島咖啡>PP>畢打街上路
跟住

唔洗啦 現成大大條71 91都唔用托柒咩
斬75 97 590攞幾架車做又得冇理由一嘢抽曬去其他區架

搵個理由過骨姐
開到線創富自然會派12800架啦

拉91A去數碼港
南區荃灣線

南區去荃灣分分鐘下場係等於另一㗎170

33R置富<>域多利道<>中灣繞<>北角<>太古<>西灣河

你咁行唔係冇意思嘅
91A食94A 西村/海怡>東村>香港仔油站>華富>數碼港
好過全個數碼港得一條73撐住 搞到58嚴重唔夠載

你cut咗x車 咁轉車站返各區嘅車咪疏咗
轉車站 轉車站

鴨島<>寶馬山

最好搞60X

60x一定係第一個對象

41A (鴨島特)

仲可以滿足田灣華貴要瑪麗車

95P改數碼港開
47P入深灣
973入紅磡站（當方便管理）
33X入筲箕灣
X970,93改利樂街開（果頭有新樓）

玩大佢
直接繞道直插會展特快
中環停歷山同砵典乍就夠

而家有一班49X既
仲有經班73P

39A飛仁濟應該俾人屌

問題係長沙灣道太多屯門車
應該要釋放啲空間比272E 270B
最理想嘅係
58X 59X 8-15
67X 12-15
60就費事搞啦
俾返嘅頻密車佢哋去轉車站

同樣都係286X 最好全日10分鐘一班
之後其他72 86 86 A嗰啲就減走佢
送佢哋去青沙轉車

39A倒走成批楊屋道買餸客
39M非繁12.8米半空，拉去如心更好

60先最值得搞
其他反而唔洗郁

唔洗過都得

搞埋66X啦

60 都係嘅
最好縮短去奧運
69X 42A 35A 36B 238X 234X總站都唔好過亞皆老街
之後開多條46特快比佢哋落美孚轉車好過
現實係香港冇咁多路
個個區都話要直達真係搞唔掂

258X起動加士居道

深長荔去中港城得238X

最廢既站，曲街

你真係亂咁嚟
4點幾試過58、59甩到15/1
欽州街上廿幾個
仲話15

270B需要加密
但唔可以貿貿然踢走屯門車
屯門大把人都係坐巴士出西九

抽276系加密270B

柒咸老母畀人屌嗰陣最佳逃生門喎
又可以搭lift上愛民

其實諗諗吓 屎水拉長4號都玩緊分化
睇黎除左碼頭大戰vip區之外
另一場大戰會係黃竹坑vs華富

扔60X走最好 33部車乜都夠啦

時間：下午4點45分
香隧老母出灣仔龍尾：收費站

想簡化路線
一係改荃威花園做總站
荃威> 西樓角路>大河道>楊屋道>聯仁街>關門口街>青山公路>荃景圍
好過skip晒楊屋道同仁濟

41A又贏

76又贏

荃威同39M share 坑

哪有位你出錢買起朗豪坊天台起巴總
仲嫌新填地旺角道個窿唔夠鬆化
搞車還搞車條線都冇問題

唔好煩 全部放曬去維港灣咪算 奧運又贏

sor下繁76可以畀堅拿道老母搞到由司徒拔道迴旋處開始排隊落山
41A先係唯一清泉

仲有禮頓道

60X好多都係字軌都係掛名的
跨廠字軌好多都係唔會行返60X 另外朝早仲要抽車去260B 260C

原來252B都係抽60X車

咁咪再抽60X開其他線，唔多覺

楊屋道街市好撚多人上喎
西樓角留番畀39M咪算

唔會啦
黃竹坑同華富邊一面有賺？

華富有多條線落香港仔黃竹坑
好似係

我係南區佬就拍枱唔傾
呢份計劃係 0 發展
叫南區巴士路線摟屌計劃算啦
好似 973 縮時唔係唔得
但叫條 73 夜後加密番去 20 分同落馬坑先

不嬲都係0發展

屎水有名柴小公司 開足車都偷笑

冇左條總站線
況且48又唔係疏得咁緊要
我睇唔出華富人有咩誘因要分條4比香港仔人

仲有260縮時

其實講真年年都無誠意 今年直程係做到唔想做

你講起巴總
其實襯水務署未起, 不如諗計加個巴總啦

真係想學青山咁講
交牌啦屌你老母

留70 72 592
其他比撚晒AMS做

留多條347

留埋過海
其他真係比得

雖然過海都做得差

唔洗留啦
都冇心做既
最有心做既南區線應該係347架喇

三年前都叫有33X
X970都係冇乜用

好似會起小型巴士總站

赤柱果堆
33X,49X

X970 其實半全日可以分擔下970X
起碼970X唔會未去到瑪麗就頂閘
但係又唔打算做

赤柱比40/52啦
長途叫人出銅記/HKU轉

我懷疑咋紅van會唔會咁有心搬過去
好似黃大仙個小巴總站都冇人用

赤柱有心建議係當年65全日化 不過比小巴佬ban左

有得撚既新城應該想改名做西隧新界北嶼（通關後）巴士公司

北嶼就算鳩數啦

堆E線

屎水南區準備小到來回地獄又折返人間
一地花生殼利東一定出盡turbo 小
98開少左一架車都想幫屎水開年

係西隧新界機場客運大樓及人工島（通關後）巴士公司

叫3萬人每日去先達搞鳩紅Van 佬囉

其實去大角咀同去佐敦差唔多
旺角道老母屌起上嚟佐敦堆車仲快過大角咀堆車到弼街

12.8秒變兩軸

41a寶馬山特好似舊年定前年先收皮咋喎

冇入總站姐

香隧比人屌嘅時候南風道一樣都會塞車

或者南區特快去深長荔

屎水寧願囉曬d車比柴小載空氣都唔比南區
例如118 幾班一齊黎 當然 彌敦道老母都係一個重要因素

開條937然後學下936行囉
一雞兩味 新界車位位$22.7 fat fat

創富道是日大屠殺

其實最缺巴總係邊區
觀塘
東區（柴灣以西）

咩料

銅記
觀塘泊去油塘，分擔開源道老母

係天后唔夠大

北角以東嘅巴總都應該爆晒

柴灣東

柴東運吉講明唔用得啦

沙田都唔係好夠

More

天北

唔知依家巴士仲用唔用得金華街巴總
以前102都可以借電車總站調頭

成個圓洲角總站只有一條全日線
石門差個巴總

啲坑用晒
比左89X 85A etc

元朗南

中途站only
73A、86、80K、85A共用一個坑也不太塞

mk ssp
270B 286C

去埋哥連臣角掃墓遊

970X

欽州街巴士線專用圈泊滿死車
南昌站以前個巴總位置總好過依家深旺道
啲九龍區巴總最大問題係道路網
eg: 中港城出車轉唔到去尖沙咀、欽州街巴總要經專用圈入、大角咀出旺角轉過不停

970X都要漫遊彌敦道 旺角道老母一黎就有排

海達總站開左可能有改善

深長荔無乜全日位好難做

286好似停唔到海盈

淨深長荔（唔包旺角）同葵荃比 我撐香荃

西九廠狗公站名叫海盈邨

香荃行香隧+紅隧好似著數啲

都停唔到
太近上橋位

701A 702B都係咁停

三月起59X 60X 66M 67M 67X 69M 265B減班

歡迎乘搭城巴137線前往荃灣愉景新城

做埋華富置富田灣啦兜客啦順便送930A安心上殯

華置搭數碼港好過

唔怪得265B有得加車，原來先減後加

返沙田停唔到936個站
除非用連翔道uturn

學A10兜曬又俾人話好耐 唔兜又無客

sor唔記得咗佢要做埋深旺道

隨時慢過農場道

楊屋道

做南區分分鐘連隧道費都回唔到

其實唔差人流同沙咀道差唔多又冇咁塞
同如果擺愉景都要行大河道 啱啱好補曬930X啲位

我意思係如果要雞930A要補楊屋道位

69M已經做得咁垃圾仲要減

265M又派豬仔行

工聯會新城分會要唔要去封返九巴站頭

好似咁

進取d 擺荃威啊嘛

串啲 擺灣景
運吉唔會唔俾
睇22M 20A咁改都批就知

青龍頭
收屯門價

南區要再加多少少
$22.7 定23.1

962F

23.1
可以學埋936係長沙灣兜個圈先

推哂上265M車頂去轉車站轉車

仲有5部ATE不定時派彩

不如索性執柒咗佢

971兜埋華富取代

係應該拉返出中環

行域多利道拉邊都嘥氣啦

睇黎全南區都準備同屎水開年

應該學北區區域性重組

0生

位位$23.1 屎水fat fat

到時香隧應該得返70同90出中環

A17

南區真係無得點搞
人口老化需求跌，又無路避到塞車

A17行山

照畀埋BBI
深灣得番呢架車搭

開年

仲有260嘅

以為碼頭大戰vip區仲有大埔大戰白石角夠爆
依家港島屎水大開年真係一地花生殼

等華富邨重建應該有機

交哂俾進智咪得

AMS：滿載都蝕錢

下
我淨係坐過481同403

48

黃竹坑站上蓋
利南工業區新盤

全部鐵路沿線+香隧老母比人屌多啲

170真係好on 9
塞車塞到

0生睇到自己最愛既新城攪成咁 而家係咪哭暈在廁所

真係要數有吉坑應該得顯徑？

顯徑都冇
大圍就有

火炭站 沙田圍

大圍會有程巴

收347價先好講

學AMS 10X咁轉邨巴加價一倍

80P條坑你食咗
281M變281唔入顯徑就free返出嚟啦

大叫一聲九巴交牌啦

AMS不嬲貴一貴都有人坐

新城喺南區真係比小巴搞到雞毛鴨血

80P唔係線
281M改到先算啦

仲有黨鐵

邊個接火棒都死

好大機會會掛
本身新田圍一直都想有車落大圍

其實果3個站留到592/96/72A已經仁至義盡
灣仔又係煩

得置富華富個頭無鐵
但係有小巴

顯徑冇咗架車

算啦新田圍

97/75要食灣仔，喺紅教堂掉頭已經最盡

條數咁爛
封關 無飛機 跟本填唔倒筆數
屎水仲走去接

晏晝喺天樂里見到架97仲多人過96
72A出E400都載空

梗係慢左 ，換12800後車程多最小5-8分鐘
上落又多 車疏魚又多 流水客又多 點會唔拖慢車程

非繁點都贏鐵 大中8個字到眾安街 鐵無可能做到

唔係有967X
天北應該都開佢老母年

最唔掂真係善水個堆
見將軍澳份野都叫正常
點知赤柱華富遠至東涌堆rpp都差到...

60x減得都幾輕手
60M其實仲可以再減 非繁搭親客量都唔太好

睇吓肥仔個Facebook
已經開緊年啦

直接967X全日算啦

個個見到6點收車就發晒火

香隧老母 加 黨鐵 加小巴 夾擊
南區線註定好惡做

無辦法
72A/75服務範圍細，黃竹坑邨重建就得返深灣，一通南港島線有客走就做唔住
但好明顯佢想進一步殺75呢個前提下，72A好難再減

係喎不過我都放棄咗屎水好耐

所以而家佢擺明頹做南區，因為根本無得做
佢只會用最少資源去做最基本服務

不如學4B/C 一條銅記 一條灣仔 全部用細車行算

真
其實都好慘

厹logic 大開M線落黃竹坑/OP

呢招對深灣不通
因為班客係行出去，仲有$2機拍...

原來仲有條咁既線

啲客:咁不如坐進智

拍烏蠅線

點解你而家先見到
條線做屯元／屯天會比較有作為

以為鐵巴線

問題係佢而家連970/ X擺到咪仲有得做嘅都唔肯做

最後應該變返學專線，其餘時間小巴都夠載

無眼睇
970/X真係好有得做

屎水開年第二炮 陸續有黎

天北元北接駁朗屏站， 會唔會最後真係俾鐵巴做

屌係長沙灣自轉仲要塞加士居道天橋

咁你係居民見到成份都係減服務零甜頭都會火啦
上面叫做講咗一堆佢可以做既野

上面個堆都唔係真係可以做

跟701A走線咪得。。。
上完5幹又落連翔道jm9

叫進智買多啲小巴
開多啲車算

我寧願直接俾呢條屎水
都好過佢咁改22M 20A

20A係好嘅 畀多個選擇你
22M就算把啦

如果我畫就海麗沿深旺道落櫻桃街上西廊

佢要做埋長沙灣工廠區呀
936走線都好過佢

條線畫成咁個定位都有問題

屎水創意無極限

咁咪甘泉街/美孚開落海麗囉

有名你叫運吉

行車時間55分鐘

803K返放學時間上埋新田圍咪算

我敢話我劃得好過佢

招標開香港仔開西隧巴士去荃灣囉

930加強版

講開又講
與其開X6C不如開X6D做埋石硤尾

934W算啦

荃灣西約

梗係招數碼港
黎緊擴建

兩條一樣咁衰
美孚碌到油麻地

南區話唔撚要新城吖嘛

最緊要唔好跟足970
真係45分鐘都未過到海

0生迷九

九巴934W線已擴展至全日服務..

72A出乜都載空㗎啦
南區出銅鑼灣啲班次
入隧道都未必有人上過

跟33X

老師又中

黃竹坑站堆樓唔使旨意會搭巴士
所以72A/75根本變咗邨巴

下
合併?

屌你
你鞭撚夠未

283溝285已經算正常

入面個啲仲恐怖

起碼我做埋大角咀
一係改麗閣開

唔鍾意睇到我咪block我囉你
咁樣公審好好玩？

點會block你咁好玩

善水直接改名縮水算啦

呢到反而無乜提過

用無需公開招標分支路線形式
嚴重偏離原有招標主線目標客源
20A 咁樣開先例
厹仲唔支支旗都 allin 頂撚死屎水

296D表示

英文: I manage

273P 273C咩黎

之前放學時間坐打得爆架91XX
不過仲係正常番放學嘅時侯

On99
太和陪你遊花園？
唔好玩啦呀議員

東京街一座新樓都食唔到
係好過佢 好笑過佢

話時話273C應該停埋帝欣苑啦

太和 富亨 運頭塘 白石角
8個字出唔出到新城市

$2客：又有買餸車可以坐

又停唔正街市

兩邊都唔塞
259X vs 260X+215X差十分內

佢係嗰件知名度好高件鐵膠？

美林出源禾路本身最低消費 $4.7 上火炭就 $5.8
你上到火炭收得 $4.3 仲要加多部車

你對正常嘅定義會唔會寬鬆得濟

Ams本身個base係香港仔
得閒入下南區感受下威力

所以唔洗預屎水點執堆線，根本無肉食
華富果邊好彩未有鐵，唔係南區巴士線可以接近全面收皮

係

梳
//你上到火炭收得 $4.5 仲要加多部車//
睇漏四美出入市中心無啦啦加咗價

無撚聊

火炭都係4.7
人地87B拉落尖沙咀都係收6.8
80M拉上慈雲山都係收5.6

行大運仲兜白石角，大埔段搵鬼搭

再嘈車都唔開

又係
美林又唔會無啦啦走上駿洋中武肺
搵 85 嚟計都無乜意思

無入去睇唔知仲有咁多有趣內容

285併返入81K啦，兩條又唔係好客

81K算幾好生意㗎啦
反而隔離條80k真係越做越莓

你講得掂穗禾咪得

82K

第一城有49X 83K 86 89X爭食
大圍有82K 85 88K 283爭食
仲未計有兩條鐵

仲有88

石硤尾落觀塘跟党走算啦

而！
原來289R加班

留名屎水下年就會連區內線595 都開30

個個坐晒船啦

我係今日俾新巴城巴炒既管理實習生，你問我答

屎水真係

咁又唔係嘅
船好似一蚊一程
定唔知兩蚊一程

$2.5 程 但係98都係$2.7

深灣同利東兩大毒瘤位嚟
掘頭路拉唔到其他車入去
有地鐵之後中環/銅鑼灣線都支持唔到
結果唔計區內線都要養72a/75/96/97 4條廢線
呢幾條線又合併唔嚟咪唯有最後都係得取消呢個下場

其實老狗呢排有冇炒人？
善巴好似好唔掂喎

595不知幾受歡迎
大把人香港仔上車翻海怡

屎水cut過595

聽日落雨
應該會收車

正常
你睇埋個價錢先
隔離98都可能就嚟cut

條線應改落大馬路再拉去屯市

無眼睇 屎水只要開齊車已經贏左

595就算開左黨鐵西段都未必輸
除非垃圾班次
不過屎水應該未戰已自動退出

595 98 都係典型買餸車黎 如果cut嘅話一定比人小但係屎水已經唔想做 所以cut都唔出奇 推曬班客海皮90B A10 fat fat

班次疏，路線柒
太和嫌慢，之後堆站又唔知幾時先有車，
個個都出去搭73X啦

73X既運頭塘太和特班
其實273C有潛力全日

屎水新思維
用最少資源填氹 儘量坐滿架車過海

唔計夜晚圍城過海兜路
理論上天北係有賺無蝕
假如攞走垃圾 969A 嘅兩部車
俾 967 金鐘開多兩班車
X 仔搵兩班飛金鐘上環
再同居民解釋得清楚啲 大家應該受落嘅

天北最垃圾嘅係厹
RPP 加車等於無加
一條 265B 竟然疏過 66X 簡直係世界壯舉
265M 繼續亂派舊直短豬
全世界揀位坐 天北就逼門口
269X 回程俾一千零一班
仲要 2022 年第三季先推
簡直當班客狗咁撚

起碼69c延長服務時間既
不過265B 265M越做越差真係講到口臭

269C 本尊係 69C 服務時段內飛甩嘉湖北
直接跟 69M 入天中就更好

上松山要用1波

上文件就好似好靚咁
回程 5:15 - 7:00 每 15-20 分鐘一班
實際根本只係多左兩班車
連大兩味都未 qualified

果兩條垃圾不如真係執咗佢算數
永遠開唔足車 永遠爆過曬其他屯元天線
加車轉大車開特別車乞極都唔做

聲粗時代呢兩條極品惡絕大西北
車舊路線慢日日脫班
換車期間改善左一排
呢一兩年又故態復萌
究竟兜廠有無正視過佢地問題？

265M出少部直梯當幫忙

見一次投訴一次
車疏唔夠載又成日甩都算
出部正常少少嘅車盡量載到客好撚難為你？

夜晚兜多少少其實可以接受

265B減班，所以先有得加一車

至少都開到8點啦

之前冇留意，80M走線幾曲折
黃大仙有少少A23感覺

短豬應該係269M order車

之前區議員話傾265b 265m加12.8m order車唔知傾成點

如果沙田坳道可以行巴士嘅話其實幾fit
就停慈中同竹園兩個站ok
但兜落黃大仙道就不如落開心農場排隊先

沙田坳11C行錯路上過
載客應該唔夠力

香港仔水塘道有冇咁斜

行山覺得香港仔水塘道斜啲

上次架12800西瓜波

南區難在度度都有d人住，但又無一個市中心
西邊去到薄扶林
東邊去到石澳赤柱

厹M線大法又唔洗市中心

似將軍澳

收皮啦蝗泉澳
搭霸皇車仲咁撚多要求

將軍澳有市中心，每個MTR做一個sub center
衰在南區人口少同住得分散，港島人口減少必然事實

蝗泉澳都冇咁多位啦

大埔段咁玩法，拉74a入沙市再上獅隧咪得囉
仲可以跟89出觀塘

好似86同72咁

海怡香港仔就係popcorn同將南
置富華富就寶林
赤柱石澳就西貢市中心嗰類自成一國

數碼港＝康城
黃竹坑＝坑口

黃竹坑有直出
坑口冇

682b沙田圍兜上水泉澳再落山
咁點解唔拉到去新田圍甚至美林
反正都係鳩拉，搵遠d仲可以收貴d

數碼港 = 康盛花園

深灣/石排灣似啲

682B真係

682B回程改經富豪一來唔夠客
二來富豪上繁有682D但無回程
682B經富豪啱啱好

夜晚9-10點真係小巴客量
我都係覺得下午班次廣源後跟85a, 經埋愉田苑同埋置富第一城，吸吓堆無腳嘅魚好過，因為愉翠苑都幾大比例嘅人喺嗰度落車吓
依家行外圍，輸晒比682啦

已經有個轉車站 怕乜

每條城隧線行和宜合道上落，好重口味

爭條9a
石澳去中環經轉車站

講起條垃圾969A
有日見到部車過咗天恩得返一條魚

嗱短豬/E400呢類order車唔怪佢
直梯抵俾人屌啦吓話

九巴已經入紙申請西霸巴士線
可能復辦T6

73X跟49x飛上城隧好過啦
要搭嘅自然識喺城隧轉

969A有心做天北不如跟967咁直上天北之後擺天水圍市中心做總站好過啦

咪臭系，下繁過眾安街坐滿三分二，仲經大窩口

好彩日頭都算壁壘分明
一陣屎水玩到969B兜窮福入天水圍
969A兜凹頭先返入天水圍咁餓鬼搶屎就

969A都係入一入翠湖
有乜問題
之前都係去天頌姐
爭一個路口姐

你永遠唔會明265B呢條閪線嘅行法觀感有幾撚差

265B反胃走線
不過條969A載空氣遲早又會改走線

只係倒走嘅咸魚
唔係個個都會返轉頭

我覺得969A還原舊走線，969A服務時間967飛三湖行早繁路線仲好，又可以做晒特快濕地客，條969A又唔使係天北載空氣浪費時間

麗湖去到天瑞路十個燈位

陣間啲魚上錯967會嘈

好似14s咁抽晒堆短單

而且同龍門居原理一樣
佢絕對可以覺得佢無問題架
不過有替代品之下唔代表我要接受姐

白行
車入面嘅人又耐咗，車出面嘅人又上唔到

不過咁改73x嘅話，48x可能會比人嘈要加車

呢兩條都係由獅隧變城隧，可能咁樣所以兩條都唔郁啩

265B搞得掂敏感字湖先算
個死局係厹自己搞出黎

有969 969A就真係可以飛走啦
直行天華路去到迴旋處轉上天北咪算囉
屎忽數計出禍

上山 和宜合道運動場同柒木樹二個站
可唔可以開多個停車位
呢家一堆城隧線同32 36系排同一格停車位鬥塞

當年269M可以咁順利賣甩翠湖都算神奇

翠湖

69X天瑞唔會放
265B翠湖唔會放
不妨269X全日 再陰乾265B

唔係有條大圍站經顯徑去東區嘅招標線咩 果條如果新巴中，可以同682B做協同效應

因為佢個區太大
柏慧由短車269M換做大車69M
但冇諗過天榮路由有變無

步行去天水圍市中心/天瑞也不算太遠

69X同265B咁行咪得

比屎水開682分支食埋算啦
顯徑人點會唔坐鐵過海

到時265B變69X級別班次

拆得河東+東隧 同河西+西隧
TD應該計好數一人一邊

天慈慘被犧牲

做乜又飛天慈

可以行天祐苑

步行去天祐苑也不算太遠

唔知新田港島東線停唔停中環

真心覺得天慈好慘，見唔少建議都飛走佢地

一係265B行埋天慈
69X窮欣走
天祐苑比埋265B

如果係咁不如反建議269M撤出天秀路
天恩-天頌/天華-翠湖-天晴-嘉北-天慈-...
265B直行天華路，69X拉埋上天恩補位

天秀路？步行過去天瑞跟、天華路都唔算太遠姐
最多兩繁保留269A/P不變啦

309同698R而家都可以大派用場

點解唔係69X照行天祐265B照行天慈走？

69X窮欣走
天祐苑就比埋265B>西鐵

濕地呢？

天慈係雞肋位
近西鐵但又好似唔係好近
但行去西鐵又要經過天祐苑/聚星樓
搭輕鐵去西鐵又淨係一個站而且又迫又未必上到車

慢慢做大條269X

天市(柏慧)會屌柒你+269M同69M重疊

變咗好似69M同269M咁鬥搶

其實天慈（含一邨耀豐、二邨耀華）都幾多人支持厹
天慈商場門口就有站
去荃葵長深旺基本上冇乜人坐西鐵
西鐵通車前同通車後厹呢個站都無乜客流失過
但佢地成日俾人遺忘

朝朝個站排長龍都知咩事啦
耀豐都係天耀2邨的
天耀邨最多人去天慈上車就係呢2座

柏慧：萬能嘅步行
一係轉車
再唔係69X跟69M去市中心

又
269M係天北同265M都係重疊
69M係天華路又係同265M重疊緊
天水圍嘅人口分布注定三條M會有位重疊

市中心冇坑
當初269M走都仲有條69M做補償
265B走冇補償一定唔會放

其實兩者係呢個位冇乜競爭
好多人都係睇自己習慣夠鐘先落街坐車

天榮路當年又係無補償
再唔係又係萬能嘅步行

柏慧行去天瑞路仲遠過美湖行去三湖
不過算啦 依到咁多人住三湖

青沙冇人落可以行獅隧

係架
唔緊要啦
聽講天南行路行去邊都唔係好遠吖嘛
再唔係咪有69X俾你囉

btw美湖本身就係嘉北三個湖之一
定係你想講天華路美湖居呢個站？

行大埔道飛左尖山轉車站

運吉會計數
運吉建議開嗰d都唔少係載空垃圾線

W1,22,22M
仲有冇

69C加時
天慈又冇份

返工1運吉仲企硬唔比屎水改
見到的士客量都唔知衰

請於大埔道眺望處步行落至尖山轉車站

967

69C不嬲都冇份㗎啦
陣間兜埋天慈天北又會嘈

不過天慈朝早有幾班269C特車嘅
而且仲因為兜窮欣有得加班
趕時間嘅一係行去天祐苑一係轉車站見

以膠鐵站用量，返工1改去東區大搞西隧車轉，都唔掂

屎水當時有無諗過將條線拉落佢最愛嘅柴小？

應該蝕隧道費蝕得太甘

講起返工1
有次坐返金鐘
得一個支那妹同我坐
個支那妹仲要係的士佬唔車，叫佢坐返工1

其實拉去海洋公園/銅鑼灣未必無得做
始終要轉車麻煩
當然去埋港島東都 除A12外既西隧線
不過而家都收左皮
遲下開返拉110去膠鐵站博一博算

唔止屎水，印象中區議會都有propose經老銅去東區或者柴小，同埋停西隧站做轉乘，不過運吉全ban

其實W1唔過海去葵興芳咪算

元朗已經傾緊

E36A經天慈

叫人踢走72A 96 俾自己拉967過去

249x 青沙轉車站好少人上落
飛咗影響唔大

E36A yoho 點解唔yoho mall開

去沙田方向都還好
去青衣方向如果有人等車就

下繁一早要荃灣 大窩口分家，荃灣三站坐滿一部12800係常事

上繁出城拆唔到，昌榮路落客好多 抽走會做死4字頭

冇坑

青沙巴士線班次太疏
大部分人寧願去車公廟或者大圍轉

荃灣10·1 上梨木樹
狗西點會捨得放棄呢批客

278X

南區又要幫人開年

唔洗踢走72A 96屎水都會係摩頓台搵到位擺
只要佢想拉

大河道係最多梨木樹魚上車嘅站

咁就過份左

278X停大河道咪得

膠鐵係面子工程
一定要搵一條入港島心臟

不過香港人同支那人一齊同支共港共say no

大棠東九線
係唔係只可以用e6m

厹有啲良心就應該喺梨木樹整部分段拍卡機啦

想平可以搭36

加部機直頭連36都可以取消

過到梨木樹同石圍角先算

咁樣計法有啲夾硬嚟

三月內
行車記錄員

佢呢個出口應該係for中九幹？

坐隔離？

想知麗瑤祖堯啲人平時點樣搭車

可能去華員坐小巴

果張係硬板櫈加椅套

佢個計法好合理
人口真係有咁多
早繁最多人一定係天北
過海加觀塘巴士站
同一時間隨時有二三百人等車

不過你咪話
除左個頭枕之外

其實都唔係話太差
有啲似office 啲網凳

搭小巴囉

跨區開年
967 拉去威菲路道算啦

有厚墊唔坐，走去坐硬板

利申：好想瘋狂坐硬板

個議員算做足功課，不過唔好搞慘好多既南區啦

等睇天恆巴士總站攬炒

因為搵到張更加離譜嘅野
黨鐵新頭等

再嘈屎水72 同72A 合拼就
或者969同967合拼

夜晚去港島已經建議967 969合拼

bam左佢仲好啦, 蝕少條
有冇人計過善水成功哂今年既RPP之後慳到幾多部

出現了

屎水創意無限 分分鐘建議行屯門公路出去唔洗俾咁多大欖隧道費

大涌橋路d friend

唔否認天水圍北對巴士需求係好大
但無人口年齡分佈、無工作人口統計
純粹比較選區人口數目而得出嘅結論未免太武斷

同樣都係統計
同區大棠果個詳細好多

N969全日化

唔係亞公角街咩

隨時好似亞公角街咁要加站

新城市對開段埔公係對大涌橋/車公廟

已經有啦

有分別嘅
行亞公角就點都慢左
行錦田就未必

有次星期日入元朗南
啱啱去到大欖見到前面有68E
諗住大欖轉唔到未型點轉

結果去到型點部68E 已經去到雞地

佢份 paper 第一頁好似有提過
年齡同工作人口直頭係旺盛啦
十幾年前入伙嘅新屋邨
依家個個都出城返工

又E43

睇返善水RPP，E43不太差
E43C華明-飛機維修區經東涌市中心

佢淨係講過年輕兩隻字
同旺盛一樣都係形容詞無實數支持
仲要將嘉北拉埋落水計數先做到條數五五開

anyway 69C半全日甚至全日個人樂見其成
不過下下用平權呢個字似乎有戰南北嘅意味
老實講天南無欠過天北d乜野

粗略估計（其實即係google）
E43行屯赤其實可以做到5x公里一程
同E41、E34A正線差唔多
問題係龍運唔想做
想北區繼續比30.9 A線轉E線

假設北區走線不變
E43：經屯赤，新發展碼頭止步，約52.4公里

E43：經屯赤、後勤區，GTC止步，唔上7樓，約53.9公里

飛機維修區止步好過

使用九巴月票，經大欖隧道特快往來天水圍及香港島，每程低至$9.8

前排先係市區方向跳車站聽到d客話968疏咗又難上車

要坐就要等
唔介意企嘅即班上到唔難喎

屌自膠sor
唔記得龍運呃里數呃到去聯和墟、天平、清河

E43：經屯赤，新發展碼頭止步，約54公里

E43：經屯赤、後勤區，GTC止步，唔上7樓，約56.7公里

約58.2公里

兜埋滿逸，新田就差唔多60

E22A表示訓喺度都贏

E線最盡收$17
最多比你班友276P轉E36但冇BBI

49X是日大量12.8米V6X，以為上掛了

石門嗰段咪係囉

74x唔係V6X就E6X
269C Voith 3Atenu

準備塞爆錦田公路

沙廠3黑2紅食晒柴

睇落去數字好好咁
但其實本身269 C都服務範圍都係踩界
如果張三湖天晴同天悅剔除嘅話
起碼少咗五萬人

要呃到60先收到17蚊

入去係快啲
但係出去就調返轉

入埋東涌北

唔夠276P轉E36貴

69C早繁跟967飛走三湖

睇eta
臨開車五分鐘就會有成堆人行去總站

嘉北直出點都好過兜四大天王？
967 六分鐘一班企滿人
69C 越開越多
265M 客量有升無跌
五五開係事實 只係巴士公司當睇唔到

咁點解30 45 46做到咁撚霉

上次去麗瑤係平日下午
成堆大概係十幾個到啦

祖堯行去荔景近好多 真係直入地鐵站架喇

依家 69C 正班
超過 80% 都係天北圈上車
如果真係下下算盡
Skip 嘉湖直飛欖隧根本無問題
事實就係入邊新盤加五大屋邨
依家已經係天水圍客量 powerhouse
所有改動都一定係 cover 左裏面先

兜四大天王啲位任揀
想快又可以搭269M出去叫雙飛
一間分拆搞到兩條都冇乜位坐/269C飛走嘉湖北就唔好

到時朝早班次變8-10啲人又屌

好奇問下，負評係咪以為我講緊273P，
其實我係屌緊條建議路線

傳統南北都係用天華路做分界
所以嘉湖北點都係計天南
嘉湖北計番落天南同加天北加埋WSP預計人口後
天南人口點都係多過天北人口
五萬都係五萬
係南比北人口多五萬嗰隻五萬呀
加上天南入伙時正值東九龍屋邨重建有唔少人搬入天南
天南東九聯繫比天北大係正常

不過
天華路將界線上面M25-M29唔計（呢到竟然有多過92000人）
天北加埋WSP預計人口
69C大約獨力承擔緊約90000人嘅覆蓋範圍
269C大約獨力承擔緊約117000人嘅覆蓋範圍
呢個數就值得比較啦
M25-M29每個區好睇你咩時間坐車
69C快咪69C囉
無69C嘅時間咪269C囉

同幾年前 265M 爭議一撚樣
最後結果係點係人都知

依家 269A 連窗口位都可以坐唔滿
隔離 265M：頂閘出城

係咁不如就269A玩葵芳特快
一係大涌道落橋

因為嘉北天南仲有其他車出市區？
265M？齊齊特快轉車站見啦

64X 65X竟然收得平過269D

天北過10萬、嘉北22000
計埋東九龍工作人口
如果69C天北唔佔到70-80%
會唔會係天北嘅問題多過嘉北問題

不過去到69C尾站都仲未要飛站
仲有位可以上車企
咁又代表咩？

FYI
269A 有車開嘅時段
69C 5 分鐘一班

情況好似屯門 VIP 區咁
鬼唔知二三十年前架架車總站企人安定打爆
以前觀塘上車一個站打爆直飛屯門
嘉北天南客量升定跌
甚至南部路線有幾多係天北 contribute 出黎
大家一早心知肚明

天北都有69C 967 265B

跟265S姐

64X 14.8
65X 15.1
265S 15.1
264R 15.8
269D 16.4
64X 65X仲要去到沙田區

到時睇69C延長時段既客量咪知囉

967 六分鐘一班企滿人 --> 朝早濕地公園路直出，所以？
69C 越開越多 --> 好事，樂見其成
265M 客量有升無跌 --> 所以嘉北繁忙時間唔會蠢到去晴彩樓逼265M，269A又得、269M都得

五五開說法只係肥仔想加強自己說服力啫

到依家仲堅持天北天南三七比嘅
何嘗唔係自欺欺人？

站在嘉北角度
長遠同天北組快線出城先係出路

天水圍有任何新線
幾乎一定唔會無天北份
天北頌富一係搭天耀一係搭嘉北
天北頌富想搭嘉北因為四大天王太塞車
假如厹跟 276A 走線做旺角特快
絕對會有更多人開心

而如果嘉北唔 part 天北
根本唔夠客唔夠能力開新線
黎緊 967 變銅鑼灣開，69C 添食，加 269X 等等
要新服務定係盲目死攬現有網絡？
建議嘉北良禽擇木而棲

嘉北你比位佢揀

首先唔明點解要269A同69C比較
兩個出現嘅原因都唔同

另外就係厹圍城唔少線都係同南北share或者最低限度經一經天華路
講contribution其實就南北都有
咁樣唔代表天北優勝過天南或者點

和宜合道運動場個站可唔可以擺返落啲
而家行到想死

你邊隻眼邊個堅持三七比？
用肥仔2019年條數、天北加埋WSP預測人口計一計
係17萬 vs 12萬
更準確172465 vs 128118、57.37% vs 42.63%
呢個係客觀到不得了嘅數字
你數學有問題？

又
下面你講嘅所有線同建議嘉北都有份
唔存在良唔良禽擇木而棲呢個問題
我嘅立場係想點玩想點加線都冇問題
問題係應該盡量爭取新資源落pool齊齊玩等大家都有so
而唔係資源左抽右抽製造南北對立
或者唔好過橋抽板氹完齊齊開線之後一腳伸開人攞走埋資源走
或者推d對南北而言都係垃圾嘅重組

其實天水圍嘅道路網絡最好係東西咁樣行
唔係南北咁樣行
276系就係成功嘅例子

厹：

笑咗，無啦啦講到天南好賤咁，我睇到眼都突

我以為睇緊精神病院天水圍版

朝朝都見到一大堆學生搭278X 73X喺可風落

有人想戰南北啫

青沙有人轉車的

好似之前精神病院果個天北人咁兇狠

上山有小巴
落山行落去

悅麗苑條千步梯

不過話雖如此，荔景山路沿線都唔少人會搭46x落葵芳

似兩北大戰多啲

個個叫269C兜天北同269D天北直出欖隧

天北鍾意啦
反正嘉北點都有天北餅碎分到

深水埗三線建議，仲話一定夠客

276B唔係有邨巴搶客，應該無依家咁霉

依家輪到NR902越做越霉

仲有要兜落馬洲

982X成日有小學生係新翠落

FF:276B可以擺天慈 跟住三湖,天秀路,天恒,濕地公園路直出公路
咁可以等天北可以多啲人搭276B

唔好

依家多地盤佬坐
同埋NR902平日21:20/假日20:45收車之後得返276B揀

嗱真心唔係歧視呀吓
但煙味酒味又鬼剎咁嘈真係好撚難頂

902 啲班次真係慘不忍睹
隔離276 A做緊個位佢就玩緊20

去北江天耀最多都係打個和
等埋車分分鐘輸埋
基本盤得返三湖

天南都有人嘈話要269D直出

268D 諗下好啦

佢無8仔，我同佢唱咗張廿蚊，跟手就坐咗喺我隔離
係咁問我拎contact，不過我無 we柒

落咗車見佢一臉茫然，就帶埋佢上酒店

又不孝子名單，唔好啦掛

其實摩頓台真係逼到無位 其實係咪可以拉一條或者兩條去威非路道

最近越嚟越多人冇圖

72A 96

592

頭Post又準備變返以前咁

太多車

3月先屯赤第二階段，手上既龍運車飛都等到變廢紙

屎水：摺線咪有坑

之前5X全日個位數咁滯都放得落條5
而家5X仲疏過當年5 我唔信放唔到

高使用率 vs 本身少位

但相反佢出得密，要計下數先知放到幾多

我都知

抽兩條走都搞唔掂

放跑馬地

叫72A/96改大循環 唔入總站
順便陰乾
592踢去威非路道

592 962踢去北角

930X拉過去好似好啲

962踢去北角換返全日
930X都唔錯

想加路連山起，又會俾大球場阻住

最好上掛49x ，青衣長安撚咁恨要新車
V6X張西櫈 唔好放落長途線獻世

北角未爆咩

放73X

理論上可以塞多一兩架

其實都差唔多
但係附近得佢比較大
天后 威非路道 寶馬山 勵德都係無咩位

上寶馬山嗰堆放埋一齊

85夜晚先做 仲有位啦

跟著276B停埋落馬洲都快過276A

下期題:
連登巴膠怒屌V6X硬板暨食花生睇屎水比南區東涌開年專區

個人覺得72A 96做大循環真心冇問題
加快回車係好事
但唔好好似76咁廢
禮頓道>邊寧頓街>怡和街 thanks

85用41A坑 （41A尾車11點）
85A 682C放埋一齊
已經最少多一條坑
（可以踢走85A 682C變兩條坑）

北角碌到上環不了
不如930灣碼下一站北碼

連登巴膠怒屌善水縮水工賊笠水暨RPP區區開火專區

FF 85柏立基個站擺街
不過百福道未必夠12800轉
或者 N72海澤街

嘉亨灣 筲箕灣 耀東 係唔係都爆曬？

其實威飛路道都係擺番啲少班次少少嘅車好
以便興發街/電氣道發作時不會太受影響
天后呢個位咁靚 畀914用好似嘥咗啲

認真呢個位我都FF過好多次
117根本可以轉大循環

682C 擺 85/85A 都得啦 時間冇衝突
不過問題應該係城巴想留坑日間擺車

連登巴膠怒屌屎水先笠水喉炒人暨售賣RPP區內大戰觀眾門票專區

SKW應該有位
9搬去路邊之後有坑用

嘉亨灣除非爆埋九巴食飯車位
不過有兩條密車線有時都會用埋嗰幾個鋸齒位
耀東就除非77 99 606呢啲會屈番落筲箕灣嘅唔兜入總站
筲箕灣要2X交換先擺得落608答案好明顯

不過仲有個可能嘅位：愛蝶灣

77 99搬唔走架喇
金華街買餸客唔會行出去電車路上

我指筲箕灣方向

咁冇 而且如果想郁長途線/過海線都唔會上耀東

問題係附近無站代到個總站
唔通叫65兜入SKW總站咩

次次人地比完suggestion又唔用不如下次叫連登巴膠專區算鳩數啦

愛蝶灣

加士居道天橋 ＋ 東九龍走廊路段 到時直接改做行中九龍幹線

直接拉去呢期精神病院最愛果個杏花邨

笑死就算外行人都唔會叫長途-旺區線拉去啲不必要地方

何不直接拉去柴小
反正係柴小公司

講緊Andy1010

無啦
608食咗條孖坑
一係77/99唔好分開兩條坑囉

而家係FF緊做一條東區西隧線姐
覺得冇必要咁當我冇講過